GCE IAL ITS考試費一問

追post見巴打們話ITS考試費平考評局接近一倍
但我自己上網搵到兩個都係差唔多價錢, eg. Science科 $765 vs730 per unit
咁姐係一科6個unit都四千幾？
係咪ITS貴左？定係有其他方法報？

ITS 考試貴：

tg @hongkong8888
同路人 討論下